{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601801",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "누룽지식당"
    },
    "text": "おこげ食堂\\n\n済州市イドイドン1020-12\\n\n済州島旧税務署交差点の近くに位置するサバの煮付けグルメ店「おこげ食堂」は、日曜日は休みで、営業時間は10:30から21:00までです。 ただし、15:00から17:30までは休憩時間のため、この時間にはお店をご利用いただけません。 食堂は約30席を収容できる規模で、快適で親しみやすいインテリアが備わっています。 価格も非常に安く、多くの人がさまざまな料理を味わうことができます。 特にサバの煮付けはこのレストランの代表メニューで、多くの人に人気があります。 塩辛い煮付けスープと石釜飯を混ぜて食べるとさらに美味しくなり、サバの煮付けの深い味が感じられます。 一度訪れるとその味を忘れられず常連で来ることになる食堂なので、サバの煮付けが好きな人にはぜひおすすめしたいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "おこげ食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "おこげ食堂の営業時間は10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "おこげ食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "おこげ食堂は済州市イドイドン1020-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "おこげ食堂は何曜日に休みですか？",
            "answer": "おこげ食堂は日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "おこげ食堂の席数は何席ですか？",
            "answer": "おこげ食堂は約30席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "おこげ食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "おこげ食堂の代表メニューはサバの煮付けです。"
        },
        {
            "question": "おこげ食堂のサバの煮付けはどのように食べると美味しいですか？",
            "answer": "おこげ食堂のサバの煮付けは、塩辛い煮付けスープと石釜飯を混ぜて食べるとさらに美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "おこげ食堂はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "おこげ食堂は快適で親しみやすいインテリアが備わっています。"
        },
        {
            "question": "おこげ食堂の料理の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "おこげ食堂の料理の価格は非常に安く、多くの人が手頃な値段で味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "おこげ食堂のサバの煮付けはなぜ人気がありますか？",
            "answer": "おこげ食堂のサバの煮付けは、その深い味わいが人気です。一度食べると忘れられず、常連のお客様も多いです。"
        },
        {
            "question": "おこげ食堂はサバの煮付けが好きな人におすすめですか？",
            "answer": "はい、おこげ食堂はサバの煮付けが好きな人にはぜひおすすめしたいレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 388
    }
}